華語嚟講，呢個遊戲 Channel 做得幾好

早排玩完Witcher 3 + DLC
開左個post

覺唔覺Witcher 3 血與酒DLC 比人低估得好緊要

之後係YouTube見到佢又係講血與酒dlc

佢講既野同我個post一樣咁濟
英雄所見略同
之後就好想娶佢做老婆

我都有睇俾到我哋The witcher 嘅fans一個回顧同埋昇華
不過連登見到東北口音就dislike😅

北京話/胡語

咪又係煲東瓜